IQ題食團年飯

食團年飯要夾啲酸嘅野比你嘅爺爺或者嫲嫲
點解？
應該過唔到第二頁 不過都第五頁開估

嫲孫樂/爺孫樂

咁佢先會講好孫

好酸好孫

我屌

秒

屌你老母